掘坑奪命：岑新婚遺妻及半歲子 頓失依靠

死者中最年輕的岑燦榮，只有23歲，遺下父母、新婚妻子及僅6個月大兒子，孤寡4口前景堪憐。岑母痛失愛兒，在醫院一度暈倒，岑妻離開醫院後，仍馬不停蹄處理事件，她哽咽道：「阿B都唔知點算，我仲要搞老公啲後事。」

她表示，丈夫是獨子，是家中經濟支柱，2人結婚僅約7個月，育有一個6個月大的BB，家翁已退休，家姑則在一間機構做全職看護，岑入行前做飲食業，其後經朋友介紹轉為做地盤工人，入行約2年，一直十分顧家，將大部分工資都用在妻兒身上，她自懷孕後因身體差而無工作，現在頓失依靠，感到十分徬徨。

她續稱，最後一次見丈夫是他在早上離家工作，一切如平常一樣，到中午丈夫曾向她表示「好攰，食完飯抖下先」，豈料一語成讖，以後再回不了家。她希望公司會負上責任，還死者一個公道。

Rip

陰公

rip

又係時候籌錢

窮人生仔正仆街！

大佬人地死個陣得23...

佢做到60歲應該有錢過大部分人
你就窮

老婆肯定改嫁

維持性需要

個肚成9個月先結婚

慘

死了都要帽

改嫁都係對個b好 個奶奶應該會明白

樓上班人真係好撚賤

點解大愛唔捐錢？
上次美國大學生死老母又幾十萬

23歲可能仲係巴打黎

點樣一語成讖
抖下=長眠
好撚賤，積下口德啦

好仆街 不過又係會有捐錢
之後舊錢重多過打工仔幾年人工

屌你老母

請勿跟車太貼

快D扮慘 cap埋呢水就冇

23歲搞大人個肚肯負責任為頭家做地盤仲想點

起一起底睇下住邊有幾多身家先啦

撐住

唉

咁想要咁你快d去死啦

幼稚園?

個bb六個月係最得意既時候,就咁就無左老豆

屌 同佢一樣大
乜都未睇過玩過 個仔仲要咁細就走左

最好就改嫁啦，寡母婆養大個仔好艱難

樓上個班人，係咪痴撚線

有家底就唔駛做地盤啦，貪好玩咩

次次見到呢d事故都唔知佢地屋企人點

你死左我捐5毫比你

暑假就忍下啦

殺人放火大紫荊
修橋鋪路冇屍骸

陣間人地又話你口德撚㗎喇

死全家 thx

其實樓上啲人點解可以咁樣講野？一啲同情心都無，假如係你身邊既朋友遇到同樣情況，你唔會有些少難過咩？就算人地係新移民，大陸人你憎佢地，但都唔好咁樣話人地，人已經死左，無野可以再換番。
各位，積下口德，對日後既你同你既子孫都好。

見到個6個月大BB真係好感觸...

真係幾慘
無啦啦出左咁既意外

好慘.. 咁後生就走左.. 雙十年華, 人生最好個十年未玩夠就走左.
蘋果有冇開個基金 ?
真心想損錢
rip

努力做嘢都要咁唔好彩

大把人炒下樓.
個個月收租嘆世界...

呢 d 揾命博, 都係賺雞碎咁...
死左都無人理..

殺人放火金腰帶
修橋補路無屍骸

呢句野, 真係無錯..

支那狗扮既姐

支那五毛狗爲挑起罵戰洗版
咩都做得出架

香港人嘅命運就係咁...
本身搵得唔多 要做地盤賺辛苦錢
結果

即係我覺得非假膠果班巴打,就算唔捐錢,唔會特別大愛,都唔會咁撚賤

咁嘴賤果班,一係真心賤,一係為推post既姐

見到都炆
人地特登去死為左呃你果筆錢？

Rip

世界真係唔公平

咩料呀連登仔, 定係我太認真

個post D 留意

好慘

家庭支柱

新婚，bb

仔細老婆嫩，上有高堂
Rip

格離post話個死者姓名係大陸拼音，疑似係新移民已經係到180度翻身插緊死得好
連登仔真係

一語成讖用撚到爛

小心跟車太貼

派1千比佢地搞掂啦

你呢啲人好撚煩

明明之前炒過車

真係好撚慘
大家有冇發覺通常岩岩做老豆既人特別多工業意外

其實你地唔好咁仆街啦，人地起碼肯負責任，養起頭家，好過連登中出即飛啦

蓋清肯放過收規華未

比起支那狗又真係算唔錯架啦
比著係支那狗？
成家都比人拉左

呢班口痕友睇下出到黎畀唔畀人捉去打鑊
人地得個23歲 有承擔 肯捱 肯頂起頭家
好過你呢啲鍵盤戰士 縮係電腦枱嘅懦夫多多聲

咁究竟係可憐定底死呀

我地建緊國呀

雖然23歳雖然死係可惜 但起碼都中出過 畀六十歳命我都未必屌到閪

再見

老婆好似幾正

冇錢唔好學人中出
去叫雞算啦

呢個世代好心窮人控制一下性慾啦
安全措施又唔做足

人地自然生育，生得一個bb又唔係生成村人出黎，生完又自力更生，咁都要節育？
不如直接定條貧窮線出黎，低過條線嘅要cut jer jer 算啦

屌緊死者班人咩心態
你覺得係新移民唔抵幫 都唔駛踩多兩腳呀
新移民想自己 想過好d生活有撚做錯呀
要屌都係屌個19政府啦
你碌𨳊生撚咗係到腦到咩

當然有人會講簡單平凡是福 粗茶淡飯都養得起一個小朋友
但現實係 窮人基層日日打份牛工嗰班 生兒育女都係製造貧窮下一代

第日個bb有咩出身邊個知，連人地出世嘅權利都剝奪埋就係因為自己嘅失敗逃避負面思想，咁嘅社會垃圾，又真係唔生好過生嘅

連登仔真係好痴線

賭仔心態 窮人有幾多個可以上流？
個bb出唔出世就冇say既 但帶唔帶套扑野係有得揀

咁人地都係生一個姐，好合理呀麻。你話佢生成村人出黎先屌佢唔帶套公唔公平啲

同埋唔係一定要上到位先生個嬰兒出黎架麻，呢個係人倫，如果連精神都自我捨棄埋去避世嘅，咁人倫係可有可無嘅

我諗起之前患癌個位巴打，好可惜

有錢人緊係鼓吹班窮人繼續生啦
唔生邊有奴隸幫佢地打工做牛做馬

( Show Blocked User - 漢堡fans )

生唔生育係自己嘅自由，唔使理邊個邊個鼓吹或禁制嘅。香港人係咪做奴隸做得耐左，連個腦都奴隸化埋

( Show Blocked User - 交你老母稅 )

祝你全家俾人生葬

已經係自食其力唔係拎綜援
都有得屌

有返些少自知之明咪會識諗行唔行使自己既自由囉
覺得生咗出黎養得大就得既話同非洲土人冇分別

做地盤已經好慘重要比連登仔串，但連登仔本身又好鍾意吹奏到地盤係絕世正工

呢d post應該backup，一有連登仔吹奏地盤工就貼返出黎

有丁權先出聲屌啦你地阿爺阿嫲咪又係新移民,人地對香港有貢獻過你班死毒撚啦

連登仔成日J果隻大陸雞，叉燒炳個新抱楊咩撚野唔識寫，都有香港身分證，幾時踢佢老味返大陸

連登仔歷史又唔柒讀，新界本身都係租借比英國99年架咋，無永久割讓，咁住新界果啲究竟係咪香港人呀？使唔使又趕晒啲人返大陸？到時香港正啦，地多人少喇

現實中你係一碌撚

多數港燦得中三學歷
要作地識歷史真係難左d

殺人放火金腰帶
修橋補路無屍骸

聽講國際慣例寫99年當永久。

不過我不嬲都話支那格既香港人同支那人一樣乞人憎,
鍾意香港文化既外國人重好(喬寶寶o個d)

咁死都幾慘,無啦啦浸死

連英國都無出過聲99年後可以唔比返新界比大陸，（當然問題唔係咁簡單啦）。
只係想講，有時啲野講下道理好，如果盲反到咁，同大陸5毛真係無分別

抱落黎都當係

連登仔真係痴撚線
咁撚慘仲要攞境贈興

好彩我冇妻冇兒女
靠自己 返工唔洗搵命搏
唔like份工就唔撚做 鐘意就射波

快啲搵個毒撚幫手養仔

早死早著，地盤狗

南京條約不嬲只係割讓香港島咋，無扼人喎

老婆好似幾靚

點解大家唔關心個bb嘅，我覺得bb都好慘

啱呀

真係覺得咁可憐咪捐錢比人囉
叫人積口德
偽善者

又窮又要早生仔
社會悲劇

Ching 心水清

都唔知博乜 抱埋個仔有分加呀？

點解仲有人會係佢地傷心灑鹽
知唔知醜架